手指太肥

屌你成日揩到個廣告

切咗隻手指囉